十九大權力交接

十九大常委全部60歲以上
根據中共慣例67歲就要退休
換言之大部分常委只可以做一屆
問題係做一屆同過67歲先退休係無可能
所以最大可能雜總會連任三屆
睇嚟中共權鬥已經塵埃落定